Donald Trump大仔share香港片批中國

大意就係因為中國外交部戰狼發言想轉移去美國
叫人唔好信中國

厲害了 口交部
令成件事上左幾個層次

交部係好膠
推落美國度，只會令美國加大還擊速度同力度

最怕搞搞下搞到呀侵連任唔到

應該連任到Pence有solomon做軍師希望Trump退左休後，Pence接棒

好擔心侵侵連任成唔成功

Pence, Pompeo, Ted Cruz, Rubio

是但一個我收貨

FF完未
美股跌到吧吧聲喎

清衰非法集會今日先保釋出黎?

Push

Twitter 戰線放圖區 (武漢肺炎）

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立